[突發] 運動鋪都有唔少衫可以睇下

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

啱啱tg見到 又好似幾有point

啲板都夠硬身
係1.5米高嘅浪跌落嚟都唔會斷